若我們沽貨了，我們死去的朋友是不會原諒我們的

Sh

買貨

All In 佢老母

邊個死咗

比人強制平倉果班？

2008

SH

All in
SH

邊個賣邊個就係鬼

提防散水撚

Sh

「賣左回本得返純利ok?